搵一套陳年 小h漫

講時間穿越 男主1個加好似3個女主喺無人既世界生活 結局好似係未來人穿越番黎過去帶走埋佢地 好似話有咩災難 所以接哂d人去未來 有d h既

有啲印像，好似係個4條友係最後比人接個批？其他人一早走哂？

係

地球下課後,但唔係h漫黎加喎

係 唔該哂 應該係賣肉番先啱

啱啱睇哂，邊忽賣肉

sor 應該係時空穿越番